點解藍蓄父母唔畀飯錢仲可以理直氣壯

]長文慎入[/size=5][/size=5]

我F4F5 未夠18歲嗰陣只係畀飯錢$300 我,
300/5日= $60

原本你話晏晝同同學成班friend 食lunch都夠嘅, 但我老豆老母一向關係唔好, 我老母經常都因為心理唔平衡而發Q我同妺脾氣, 佢學得佢係下嫁畀我老豆啲咁嘅廢柴, 事實證明佢係

所以我老母一個禮拜我夠膽講多冇講少有4日都唔煮, 佢話咩自己係我哋細個已經受罪受夠, 又要番工(因為老豆廢畀家用得$1000少過老綜) 又要照顧我哋又煮飯, 我有3頭6臂啊我, 一切都夠皮啦

所以你話300蚊夠洗? 我唔使食晚餐早餐啊?

去到17歲中學畢業嗰陣又撞正示威又武肺, 老豆做運輸嘅, 生意有影響, 叫佢做黃的佢又話啲黑衫扮撚哂嘢又話黃圈嘩眾取寵, 算, 本性難移. 叫佢轉行(btw 由2001生意失敗做運輸做到依家) 話你可摸耳去政苦進修課程, 去試下保安, 又屌話保安係狗, 畀人睇唔起

後尾連問佢畀食飯basic 錢,( 講撚明先由細到大冇零用, 生日利是錢當食飯埋單畀左), 都3摧4請, 後尾索性唔撚畀, 厚臉皮到十足十唔畀我老母家用嗰陣, 又話律政師師長黃仁龍佢老豆係維園推雪糕車炸, 叫我收皮反省下自己啦, 咁撚叻自己買屋囉pk仔死笨7

細個由細到大去到中3完上F4 先有房, 你話冇房好出奇咩香港地自己第時買努力囉，怨父母冇出息

我要被迫同老母一齊訓啊大佬, 足足訓左咁多年, 加上老豆又廢, 我老母成撚日都上抖陰wei xin 被嗰啲大陸「視頻」
洗腦, 屌真係頂佢哋唔撚順

考dse嗰陣老肺局住係屋企pk老豆日日玩音響, 玩hi fi 睇電影, 我講少少話靜啲, 我老母又走黎diu我話你咪咁多事啦你，愛溫不溫, 咪揾藉口, 人哋住劏房一樣咁溫書, 仲出狀元

[size=6]呢啲我都算數, 佢連家用飯錢都唔畀仲要屌我呢樣屌嗰樣, 日日揾我單單打打, 婦人技倆嗰下真心覺on9

老豆依家日日係屋企無所事事，得閒就睇東方網上報紙, 仲要睇model 寫真版

有次我真係唔夠錢頂唔浦去做panda 賤熊, 本身一早reg咗acc, 一做完番歸即畀老豆笑我潤我係外賣仔係狗

收皮啦初中grad 嘅死廢老, 我起碼自食其力冇坐吃山空啊, 我就算去做鴨都好撚過你條死廢坑日日無所事事等拎CSSA 等死

我串佢佢仲好pound of himself 咁話: 你理撚得我姐，拎CSSA 係我夢想黎嘅, 是故廢材之所以為廢, 富人之所以為富, 其皆出於此乎

樓主正乾弟仆街仔不孝手joke
身同感受

Sor for 中學G 乳氣

Push

睇得出你好嬲
咁樣你更加唔可以衰俾佢地睇
希望做到成績出黎收佢地皮
記住有句野叫出淤泥而不染
(雖然以上野好行)

一星期200$ 早午餐

所以出黎做野果陣係可以理直氣壯禁比少d家用佢地
到佢地嫌家用少果陣就叫佢地如果有本事就自己出去搵
好簡單。種瓜得瓜，種豆得豆

窮嗰時
食屋企 炒蛋+嘉頓麵包+茄汁做三文治
又者一盒炒麵
我家姐同老竇反晒面 連飯錢都冇 食朋友屋企
8年前左右 10蚊一盒炒麵炒粉

屋企住緊果到係租定自己？

唔使勞氣，再大個啲搵到錢就可以唔使睇佢地面色

btw P牌係推唔到post

一星期 100$，屋企係有啲錢
但我老母係睇錢銀最大，忍唔住開佢波，就加到500

我中4，5都仲係用緊200最後中6個年先250

樓主到時叻仔賺咗錢
兩隻廢老問你攞錢嗰陣
記得每月俾$1200家用就算啦
當初佢哋俾$300/5日吖嘛

佢老豆都做到咁唔撚比啦
生得佢出比飯佢食就法律規定，但係係規定仔比家用，d藍絲咁中意講法治咪玩盡佢

冇條件又走去生
根本生得出黎養好個仔唔係乜偉大 係應份

祝你早日有能力搬走
利申自己任

拎本小氣簿寫底, 第日有能力自立先反佢
唔會叫你餓死佢地既, 但唔洗比飽飯

ching你啱

笛卡兒派的科學家冷酷無情地毒打狗兒， 他們說，動物就像鐘一樣，被打時所發出的叫聲， 只不過是彈簧遭觸碰所發出的噪音， 牠們的身體並無感覺。

樓主

Me Same

我1個月飯錢得300

上網睇下D完美殺人案件 對你有D幫助

你想俾心機做人就唔好嘥咁多時間喺連登開post同啲廢人鳩噏啦